估下陳同佳幾時會番台灣

利物浦攞第二次英超冠軍嗰陣

應該問200萬科興廢老賠償先 定陳同綠帽佳去台灣先？

爆健身群組
不了

同「有雞先定有蛋先」一樣難答

阿仙奴拎歐冠

支爆時

支共倒台之日

近兩三個月冇game 玩，冇心情，唔去住

呢個問題似乎已經同武統台灣掛鉤